而家高登同亞視有咩分別

屌你，個m版係咪有delay定無人出post

今朝同夜晚都係果幾個post